En este SVN se aloja el desarrollo del Cash Management anterior
https://172.16.1.122/svn/svn_repos/wss/trunk/

A partir del proyecto capa 3, podremos sacar mucha funcionalidad que necesitaremos para este proyecto.